<緊急>救救孩子, 今日已經第三單！

Bloody Carrie 繼續製造白色恐怖, 今天已經第三單想輕生！ 唔知仲可以勸到幾多個！請齊齊集氣想辦法！

想輕生的人, 只要精神不滑坡,辦法總比困難多, 請唔好走住, 俾D時間我地！

係
唉，連登變咗撒瑪利亞會
林鄭幾時見撒旦？

推

其實今日唔止3單上就3單下就都2單